估下聽朝低開幾多

不如大家估下聽朝低開幾多

我估都係九百到一千左右 其實美國跌到hihi 主因唔係唔信 trumptrump 咩？ 對香港影響應該冇咁大掛 大陸又話復工又剩

聽日高開

吽!

學沉大師話 短線睇27000再做部署

聽日升硬 後日先跌

夜期都跌到停撚左
聽日跌破20000

侵侵出黎講幾句幫手托下啦好嗎

起頭800，午市1300，收市1500

跌

好有大時代feel

佢講左 不過踏多腳 lol 佢真心痴線 定沽左貨

後日一定唔會跌！我話嘅！

聽日升硬 一定牛
二萬五！

大家有啲唔接受現實了

-2000

-1500

大反日都唔會跌

wall street逼緊Fed行QE。

升

係就快美市收後 港股開市前就perfect池 救到唔少人

升500

相信政府 無事

一定會有人托市出貨 放心

係就好 如果又跌兩千 應該會成個城市停左咁

重點係好唔抵 之前都話係金融危機 系統性違約乜乜乜 今次真係無直接壞消息 有嘅都存在左一段時間

2000